黎緊飛去日本，見到iPhone 好似便過香港

除左插頭，其實係咪同香港一樣

相機有聲

你買左就知咩料

你接受到相機有聲就得㗎啦

人地日本都要特登買返港板既時候 你去買日板

咁算了

便你老母便便

平字你唔識?

大陸仔

大便定小便

唔洗跟台？